【致黑狗】車公扯火喇，你地三萬隻黑狗冚家剷，唔想有乜衫長褲短，一定要備三牲酒禮，拜拜車公

重金備三牲酒禮，拜拜車公
叩頭認錯，求車公原諒
呢d錢唔慳得
否則，哼哼
馬謖有咩下場，你地班死仆街自己諗諗

車公地頭搞檢疫邨

車公幫黃大仙出口氣

黑警罪孽太重，拜神只能夠減輕痛苦，不能不死